
# Test C

L'objectif est d'effectuer une fusion des répository test-a et test-b en gardant historique / branches et tags   


# Test A

Ceci est un test
sdfdsfds
ds
fds


sdfsd


gfdfgdfg


dsf

oups hotfix
dfdcfg
